如果俾警察襲擊，可唔可以自衞？

如題

我無野講

推

push

咪撚on9啦 咁都好問

我要求驗傷

有無人答到，Google 發現無乜討論過

就算得 佢都係告你襲警
無意思

可 但你會比人告襲警

Why not? 生命受到威脅下自然既防御/反擊

（利申唔識，唔係法律JJ）
其實就算法例話可以，你做到嘅最多都係去監警會投訴，但投訴之後嘅結果相信你都估到。

佢打你，你入佢好難
你自衛，佢入你虐畜好易

開鎗射鳩你就

差佬濫權用私刑毆打傷人至少判一年以上，你夠吉士可以用公民拘捕名義制服佢, 大前提係有人拍片有證據，而你又夠打兼阻止到佢抆槍。

香港法官話你知：沒有警察強姦，只有用閪襲警！